Баба Марта трябва да раздаде много мартеници, да паркира на много места и съответно да заплаща за паркоместа.  
Понеже е с привилегии има право да не заплати една такса и всички такси, които са равни на нея. 

Може да използва привилегията само веднъж. Възможно е и да не заплати никаква сума.

За определен период от време тя е паркирала на ``N`` места и е заплатила определена сума ``Ti`` за всяко от тях.  
Каква минимална сума трябва да заплати Баба Марта след използване на привилегията.


## Вход
На първия ред на входа се въвежда ``N``.  
На втория ред се въвеждат ``N`` на брой числа ``Ti``. 


## Изход
Изведете минималната сума за заплащане.  
 
 
## Ограничения

* ``1`` <= ``N`` <= ``1 000 000``
* ``0`` <= ``Ti`` <= ``1 000 000``
* ``Ti`` са цели числа

## Пример

### Вход:
```
12
1 15 3 2 3 1 3 3 4 3 4 3
```
### Изход: 
```
27
```
> Пояснение: Баба Марта не заплаща таксите на цена 3.  

### Вход:
```
6
10 6 5 5 3 7
```
### Изход: 
```
26
```